黑警雖然仆街，但幕後主腦係777

即係咁，如果有人爭你錢還，一直潛水唔回應。你會點對付佢？

1. 狂打俾佢
2. 貼街招迫佢出嚟
3.去佢公司搵佢
4.去佢屋企搵佢

遍地開花遊行即係1，連儂牆即係2，但777都係無視，反而成功轉移視線去黑警度。黑警問題唔係我哋打赢就可以解決。

我地係咪應該對準777？
佢會返公司開行會，亦會返屋企嘆冷氣

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

推！唔好忘記初衷！

777 已經無用，如果有方法打殘警犬，777 直接跪低

屌，係囉
推返777出黎為今晚負責

777一日係到，你打殘啲狗，入去坐嗰個係你
被燈柱監控嘅係你啲手足

7你老母
咪撚再幫中國中共洗白

依家你仲信主腦係林鄭
屌你老母 佢收撚左皮啦
幕後黑手係中共啊屌

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

重點唔好撚再放係警察度喇，
原本大家既初心係咩野呀

如果主腦係傀儡就另計

係中共
咁你打狗
香港分裂
邊個最開心

我話撚之佢 打撚完狗再算

削弱警權比起搞777重要好多。。

而加感覺大家轉移左個目標係狗果度囉，
發夢見到你地打撚死左隻狗又點撚樣姐？
係咪好撚威呀
定想話俾全世界既人知？

777果日無喇喇講撐狗，有無諗過佢背後係想做咩呀，
咪辣慶你地同狗對抗囉

777責無旁貸

你仲信打低林奠有用？

你以為下一個上台會好撚民主好撚公義？

黑警咪又係777（whatever）傀儡？！
要迫佢獨立調查報告，咁先有機會削弱警權

我哋第5個訴求係咩？
雙普選呀！

錯啦
根本依家就係軍政府挾777令天下

777既政府只係空殼
實際已經係警狗操控緊成個政府

777雖然仆街 但幕後主腦係中共

無錯，而家要擊潰嘅係警犬。

如果呢個係共識，發夢組識民間保衛隊 / 眾籌雇傭兵